呢幾張gif既周周係唔係盤古初開以來最QQ既生命體？

含住D野係Q d

只能排第二 最qq都係車汪

點撚忍牙

冇gif 0/10